黑警抗暴補水撥款9.5億

同我大大力傳開去啦!

關於黑警抗暴補水撥款9.5億，今個星期五將會上立法會。我哋香港納稅人咁辛苦賺返嚟嘅血汗錢，冇理由白白送畀呢班仆街洗？
唔甘心呀！

呢單嘢上到立法會，死咬住一哥鄧炳強對質冇用㗎！
各位，涉及公帑咁大盤數，緊係要call 審計署署長朱乃璋幫手！
係呀！要call 香港審計署署長朱乃璋上去立法會交出黑警OT審計報告出嚟，逐頁喺立法會開誠布公先得㗎！

因為審計帳目係財委會職責範圍，
黑警OT 條數一定要過晒佢哋先出到!

即使無先例傳召警務處處長，審計署署長都要出嚟交代一下啦！無謂再糾纏係鄧炳強度!

另外，立法會議員梁繼昌先生係會計界功能組別議員，佢可以揾審計署署長核實黑警OT 條數。

無可置疑，香港納稅人嘅血汗錢理應用返喺香港市民身上, 點可能畀黑警去大灣區買豪宅食海底撈？
無時間喇！呢單嘢今個星期五再審，快D同我大大力喺所有地方推呢個post!

感謝各位！願榮光歸香港，願榮光歸手足們！

寵物台
寵你老母
物台就啱喇
Object台

Push